飲青島 xxx

😲😲😲😲

乜又係我

飲死

我

奧巴美耶呢條垃圾幾時死

lm

屌比詠巴搶左

Lm

刷角啦

角

生生性性
唔想再入錢
14k數啦

屌哂啲美國佬

美國佬很狡猾的

支持，乞派

119對左120same

阿特蘭大試下贏波

未睇到水已買1k 客勝
信心大增

詠b 1000堤格雷初睇點睇

今日小試六環彩

fat fAt la 你

3c

今日跟詠巴搵食

Gchi

你又嚟玩嘢呀

六米我要減肥了

我唔介意吸取

尋晚追番少少數

大學嗰場紅2件

冇囉，sor

10打10

2:1

fk

獨食難肥

Ky起身帶領我地未

阿特

相信客隊 入多注客勝

摩納哥-1開唔出 收唔曬全格

7.5八唔到唔入了，等KY

靠呢注上1k

客其他已入

利昂入未

買撚左大波

阿特蘭大會唔會開唔到9.5

Ky今日番祖國

Same

刷左8隻都未入 無天理

客ng有冇同路

半4全10？

早晨 幾點走

阿特 睇仲有幾多入球 ？

2比2

阿特贏埋ok?

多謝詠巴

斬木9屍練心

蒙特雷2:0喇 利昂柒頭皮入波未

Shit 冇入到

ky呢 8.5 穩唔穩

即場大家買左咩 等我幫手叫下先

Keep住唔好再入bb

8.5 9.5係大？

阿特贏埋佢啦

你收手啦

5.5s

9:30 10:00 呢兩場點睇

早晨 全晚無賭過波
屌我老母屎篤城咁都比殘陣垃圾猁反cup

8.5 2.04

明尼蘇達聯唔入就比人入啦

買左5.5s 1.83

立即6c you are crazy

ky 愛滋佬對25仔機會大嗎？
睇岩想下注 想要祝福

8.5 2.04入左
似開到9.5

7c

比人入多3球啦

想容勝

咩黎

想客勝 可以客勝嘛

你屌佢地老母仲想人地幫你做野 難啲

有個城字特別垃圾既25仔

不 呢隊我長追 同斬木佬一樣

我入前已經send左比你
btw Lo wants my wechat

嘻 岩岩追番po又見到樓主柒野
10蚊掩口費唔唱出去

阿特難大聯？

want get

是

你想要下盤？

當然想加入新世界 一齊中愛滋

你地講緊邊場

但我唔識睇賠率
都係捉下盤手路睇佢引邊邊

永遠都賽後我點睇

btw 起身已經29k

但我想睇佢地打班仆街25仔

要留了

斬木勁呀

斬木大波波cashed

9.5

阿特快手贏埋佢

次次都唔明點解佢受讓
根本豪華陣容

10.5s ok?

有咩人

唔要啊

唔小英超過氣兵 好似係

阿特蘭大贏埋佢啦

不過始終同其他隊果啲明星差幾皮

但足球踢11個

Ok

Thanks

俾多3c黎

費城聯10.5s
樓主起身收$

salt cit係咪無變動就go

thanks ky

手持
達拉斯 8.5 2.04 11.5s 1.7 5.5s 1.83

唔該阿特蘭大聯贏埋啦

咁絕

呃我 明明係多撚多

屌你阿特蘭大聯 贏波呀你老母

報驚了

法國呢場同今日場145有d似

無我既

我打錯左
瞓得幾個鐘

阿特蘭大聯贏波派100

收到

好

我有係post講

Which

ky有祝福嗎

你尋日咁早瞓，仲諗住比幾場你

我仲未知上定下？

上

點解要將真相話比我知

有人受傷封左盤

on9 睇住佢扮曬嘢

....

屌唔想補時啊

Dum波鐘

rc？

紅

Red card?

我要阿特贏埋呀 紅咩呀 美國佬

on9 喺到個頭一下咋喎

頂住呀

練下心試下9.5S先

又要屌老母了
今日推邊個落樓？

求10c

屌你老母 阿特蘭大贏佢呀

同你講過球證望得好清楚 佢肯撚定係黑哨

祝羊 唔求派

7c黎紅，有d。。。

紅左特別勁
町田 RB
快小注客7頭

知唔知咩叫紅左特別勁？
尋日黃鋒對家同rb話左比大家知了

8la

例如bee對家？
cup 3球？

阿特入波呀

我理得佢勁唔勁兩邊唔好再同我入一球

屌仲講
眼淚在心裡流

阿特贏波呀屌美國佬

差啲十二碼

紅咗特別勁

咕姑固好撚煩

俾多兩c黎 唔想又豬

大鑊 阿特任意球好勁

有機輸半

9.5仲要唔要好

入定ng都得

足水就小注玩下，主實攻

要

阿特少咗個戰力依然好強 仲夠膽死12倍

阿特贏佢呀

個9.5升得越快

唔敢玩

2c

貪心的小狗等2.5倍先入

阿特試下贏埋先啦

2.65 la

入啦女

阿特蘭大聯贏波做終生球迷

連c雅

想死了

你下盤定win？

俾多一角都好

Win 起身買唔到盤

咁進取

角呀

唔俾角就豬身家要針了

達拉斯唔入就比人入啦

唔刷角點入波呀

補幾耐

停左咁耐角

4

阿德入一球我就fat fat

鹽湖城角水郁左

佢入到我都回角球d本

唉 阿特

Salty city 9.5

琴日又豬今日又豬，戒賭了

2:2 8c

ft

salt city 郁左水啵

呢隊有排追

個個啲腳法扭到成個美斯咁

一陣跟埋最後幾舊，豬埋就戒賭

利昂請仆街

追佢老味，唔刷角

橙 ky ignore左我
上盤呀

I replied u

多倫多
8.5
11.5s
5.5s

ky我想問下你通常最好入角嘅時機通常係咪40min 55min講緊b

我地搭錯線定咩........
半一上盤豬半？

唔係salty？

講多次得唔得

no ar ching

Want g

跟多一兩次就明

未瞓醒
係邊場？

25city wo

栗子

屌5k 變番3.2k

u have love g

早呀，尋日係大勝日

Ky 11.5s 齊齊收錢

想知

want g

應該對了

九點半b定s？

我無玩過咁

橙 再度先

29倍
我尋日推左18倍

Ky 我想問下
如果你買過關 會唔會再補番d單頭

channel1

我尋日幾場都係頂一個角球頂左廿幾三十分鐘，好練心

差啲一分鐘秒入

愛斯賓奴 練身練心

邊隊

1c already

等唔到了

成日斷一關

紅色衫嗰隊係邊度

想搵重心推算

平注玩咁耐好似無贏咁

有 87min加左500客勝 500ng 500 4.5/5

霉西重心

點解人地大勝我就橙敗

燈水

same

咸城

入多3k跟實算
冇指揮老西都唔買

瓜達盤 同路？

等多一陣睇下入唔入到
入唔到繼續訓

咸濕佬咁廢都讓人

all in 了2.5

Why not buy c

我會，你見過大部分都4x1 5x1 不過揀1-2過買

我想買足水9.5呀

又有c 唔買了 訓覺

琴日漢堡正仆街

是夢嗎

利昂比多球是夢嗎?

上2-3個post
一齊練足幾粒鐘，很爽
由其愛斯賓奴

goallllllll

3:0

練左全日 就死

本身買左注 諗住等足水再入 宜家應該無喇

唉 重心係利昂 但衰貪心想推兩口第一口二揀一藍十字同阿特拿斯2揀1揀左藍十字

你瞓左姐
里昂11.5s 8.5
巴塞 9.5s
費城 10.5s

係咩？

橙 我都訓左

橙 一訓你地中到啪啪聲 跟到就super 訓多啲你地羊多啲

hi

尾場？

收到 靠你追數了 我衰貪心 果然貪心的小狗會乜都無晒

呢場上盤ok嗎

你尋日好撚醉wor

琴晚ky好神 醉左

又收$$$

1.07都買 on99

心水2 曼城 候城 全場入球3/3.5細🌟
心水4 西布朗 修咸頓 讓球主客和主勝🌟

懶得再平注啦

樓主尋日d 1.03中到啪啪聲

佢會派$790比大家[black]遲d[/black]

hi樓主

我贏得400

廢城聯 多謝

無啦啦連屍到5屍

已經5c

封頂未

樓主咁fat fat就幫呀我哋啦

衰貪心冇入

貪心的小狗想等足水等唔到

係咁角，追唔追10.5

有水記得越洋比ME

Ky幾點番?

Double west 9.5s?

邊有位入

想要提拉雷斯 求指引

實食冇黐牙喇

我跟左

堅去拜山，無你地咁汅穢

綠帽比人禁屌 姐係點

有14.5 15.5

啊叔我都跟左

撇除我 小妹無呀
去大鵬灣？

有冇巴打睇緊白帽，咩環境

等佢13.5s入

綠帽咩事呀你 係咪想我幫你全家綠帽

咁阿特8.5 9.5有冇跟到

紅字又話自己阿叔 藍字話自己真絲

廣州咋

今次唔等即場就轟落去

OK

對左

粟佬話自己阿叔好好笑

我了

咁遠

綠帽畀我哋.salt屌緊

希望18:00前，上到網應該，但未必上到jc，ios

morning

good morning everybody

早晨

上唔到

訓算 唔敢望

買左11.5s 同客+1

上WEB

訓醒冇錢

你地練仙？咁夜訓咁早起身

點解白帽咁唔爭氣

我堅啊叔 老牛聲

Sleep is for the weak

而家先進左 放心

訓左九個鐘都好眼訓 繼續訓

訓醒起身又返工

要攞位飲茶

訓多陣先

Im

決定了
入1k再推過。。。
godblessme

我想食蝦餃同棉花雞

要唔要VPN? 俾條私家路你？

G持，岩岩都入左一千

一齊推 跟住kybb係狗會刮草皮黎用

bless u

尋晚冇左3k

上派20k派你

冇

Web is very rubbish and trouble -.-

支持

我起日本時都係上web 買

求保佑白帽唔好輸

咁應該無了

快啲炒佢456

好驚買錯

估唔到

8屍 13.5 14.5 15.5 練緊心

飲青島
食青草

心臟不好

我都練緊

我都無左1k

10屍完場好了 唔洗多

批准綠帽入一球先

羅湖城快快手整返粒停c吧

綠帽入

佢地唔入波係咩玩法

我屌

賭球健心 真正健心

早場有無link

引發隱性心臟病

信ky x2

9ccccc

0:1提格 gchi詠衣

喂 夠鐘入波啦

入啦屌

想買無入

咁快就開始健心

開心既

咸城綠帽肯入波未

剩係識刷角

比salt屌到高潮緊

起身睇住live黎玩先

想要西雅圖有無同路

14.5s 2.12 齊齊健心喇喂

唔好呀

小心比地震震到變戇鳩仔

白帽

盡地一煲 呢場有無心水，幫巴打做牛做馬舐袋底

買左13.5s

似和 搏半格無謂健心啦

又話眼訓既

半11

10.5

同獨立一樣半場收錢

比人屌打嘛

半11 13.5s 14.5s 15.5s力頂全場

無足水無買到 橙

喂 好啦喎 入波啦喂

頂到哂派100

唯有叫角啦

下，半場cashed!!!!!!
世正

買左13.5s洗唔洗補番個大

加油

綠帽贏埋 雙西9.5s派多100

獨立d frd🤤

禾

ho

最多2注練心，尋日提左你

全部小注黎 無事 未心臟病發

我都入左兩注，之後唔敢了

肯定爆曬 .17完

Thanks kayan
拎左去跟你尾場

同意但唔想

兩個大戶

點解咁都可以買錯

雙西係地震

是我買錯了你

新人黎留名先

跟左

入波啦 唔好刷啦

返香港要拎$了

睇odds似17c完
我無諗過半11

叫佢快啲搵逃生門算啦

求指引，大注左14.5s

頭先準備過關無睇到
唔係我都應該入左13.5s 14.5s

ky太旺了

已經反手買大鳥

咁寄望下場啦，唔好睇，做下其他野

半11全xx

追16.5大好定買9.5[black]s[/black]好

幾搏wor 似17c完姐

12

琴日都半8全8啦 冇事嘅

晏就玩馬 玩完馬KY就返來 感覺時間岩岩好

美職買左主 好撚後悔 和波咁款

就當送比你

17.5s

估唔到鹽城簡帽一粒都唔入

買完角細 最好去訓

可唔可以送俾我

d廢老想插我隊拎飛
屌一屌佢就鳩縮

多謝呢位善長人翁

如果 一手鋸開鹽城 角細不會咁快爆

邊間教會？

我指地震

等8.5s練心得唔得

提格1：1

期望你饋贈我多幾蚊都殺你

好柒，紐約城輸了

無謂喊 爆6角會感激不買細

邊間教會

14.5 15.5 入咗小注咋
入時都8c仲要未過半場點計都唔啱數啦

all 主fged

伐木者半大

提格同白帽要贏呀！！！！！！！！

冰場

咩話40比0？

雙西練心喇

[url

[quote}
[/quote]

一張紅牌 9.5 1.75都開唔到

9分2c

既然買錯

請！
比！
角！

我想問白帽個場嗰啲係雪黎?

好似風險大d

繼續刷 再力刷

換咗場地？ 啱啱先落緊雨

公主買錯咩

我訓了 起身可能無哂啲錢

比角吧

下 咁大粒雨

c

s

唔好

點解場地好似唔同左顏色

變身仔要贏馬了

其實你地所講嘅9.5姐係買大?

邊場s

不孝有三 無角為大

角細力頂全場

死啦主久攻不下

鹽城開唔開到2球

Btw 3 c

千奇咪病角 請停角 扑扑扑扑扑

派我

美國佬知道 哭是沒有用的 停角先有用

望見啲雪都覺得辛苦

唔好呀 重注左

今日咪賭日假，小注玩馬

1:0

係佢哋整體速度好慢

On9 whitecap stop corner

Whitecap on99 cup la dllm

屌，1.5買唔到on9

是我買對了你 別讓我放生你

入左波就停c吧

快開大波波

未必開到 落緊好大雨

支持公主既朋友
請
比
角

別離沒有對錯 停角也解釋不多 半11全11已經很傻

買左2.5

想支持 但

入左5k 主fg 依家差2.5

which church？

14.5s 力頂半場是夢嗎？

支持你，大波

到底你返邊間教會

我實會識諗 冇謂再屌你

串左salt 2.5同西西9.5

g持

-30K

thx 諗住再入1k 主ng

尋晚輸了😭

對不起

入左波仲刷

唔好又斷我過關好嗎

對面對就好似殘廢隊咁 依家睇下主隊夠唔夠攻擊力嚟多一球

白帽入波啦

為什麼這樣子 你拉著我說你買左角大 怎麼這樣子 入左波都係度刷角

12c

咸城入多粒OK?

冰封角球

叫咗你逃生你又唔聽

JUMP左

向上刷 向下刷 請你放任胡亂刷

求放過我地

頭兩句以為踢出我天地

我矛錢了 逃唔到

Ky唔係要大咩

角細會戰勝歸來

2:0？

半11全12 我頂！！！！！

仲乜持哂

封哂

好似攝影器材有問題

係 無左直播狗會無得MON住

我個網都睇唔到

唔通腰斬

我個心 好撚痛呀

我想入ng

我想入先封

Jump了

斬啦 斬呀

你就想

有殺無賠 有殺無賠

做乜事兩場封哂

明明地震直播無事都要封

腰斬哂啲美國佬

4c

屌你老母美國佬

刷刷 刷刷刷刷 刷刷刷刷刷 刷刷刷刷 刷刷

練心....

13角 頂呀

仆街13c

又變3

做乜柒封晒

G持呀屌

鹽停c入波
西西比c

呀！我個心就黎爆啦

入球沒有對錯 只需要買得more more

我屌埋佢太婆個太婆呀 刷角 角你老母咩 踢波刷角死撚哂佢啦

我想買

白帽請你一定要反cup

現在說角細已經很傻

屌你老母美國佬
咸城綠帽入波啦

點解唔跟詠巴

馬會3C既

30分鐘冰封角球是夢嗎？

係3

我 最多 把角細 暫時就當不屬我

夠喇

鹽城解封未呀

入波未？

我命令你 解除封印

狗會真係好撚狗

唔g

daddy話20:30火車

唔好再刷啦 比西西刷啦 鹽入多幾粒仲好啦
學下紅鑽 唔刷角都可以入波架嘛

一解除 17c

刷角刷角刷角角 屬賠觴、他倆都市發展局長許文字體字型下載一定點名稱呼為

封左盤但又唔係入波，係咪on9架

角角角角

想買角細都買唔到

屌你咩

4/10

快撚啲啦 屌你老母

角球冰封術

Ky我想死

無3球，可以戒賭

...jump

4/9

入波
冰角

白帽係未更新定真係停左

地震上呀 7x35呀

屌你有待公佈姐係點撚樣呀
唔撚比我買

on9又封 你玩埋我份

封封封 封嘜撚野盤啊

點解買錯既人要狂叫角 明明係你地自

屌你啦狗會

gchi

係未更新 一陣出黎17屍我死左佢算

點解唔叫得

閉門打假波?

我推完你落樓再自己針呀

買左咩就叫咩

岩呀師兄

咪係

我都係喎

邊個係daddy

14未

冰封角呀

開波後一分鐘 便有角球聲音
不會刷角的人 偏偏落底

應該漠不關心 然而還著緊
想補多注丑細 見到他又再刷角

輸過太多 原來身體 會疑問
再沒法可適買角球
願你停c 能容許你憐憫

爸爸

14.5s 頂實

鹽入波啦你老母臭閪

早知不應角細 未開波 便練心 有角球日日夜夜dum春鳩叫

冰封埋場波

又封。。

冰封c

角角角

封盤 就封角

西西又封咩呀

咸城GOALL

15mins，頂住

買左角細 白帽既手足 準備好未 就黎要離開呢個世界喇喎

Fake

好波！入多粒！

頂

Sorry 得錯

請不要消失希望

Ky個爸爸 ky個爸爸 多拉a夢

Real

再沒法可適應角球

真係入左 2：0

都無叫唔比你地叫

我入左16.5s陪你

6米巴又贏一注

屌…又jump

白帽比一粒

5/10

5c

我都入唔到

如果我是角球旗

一封盤封咗十幾分鐘

唔好再刷 地震

地震10屍我就地震震佢老母

地震停角ok?

仆街狗會

-1 啊屌多球啦

半5全5,一定係咁

冰封

追和啦

如果唔係一早再贏多注

14屍

14c

14c
冰呀

美國佬你班手下點做事

角球地震技
轟呀！

你好正

last13Min addoil

15c

15角 爆撚哂 好野

30

冰封角

6/10

刷角入波屌老母

成日封封封 買乜撚啊屌

垃圾白帽 全家戴綠帽

冰啊

咸城30

3:0？

收錢

係

地震6角

好 3k又一注

屌，爆左14.5

半6全9

16c針

17角了

17

他就差在第二球冇入到美中不足

希望詠巴抽我

都夠啦

。。。。。
其實我買左10k salty 9.5 1k west 9.5s

好彩買左16.5 逃生門

錢冇人會嫌多

我入得個1.5B

點知原來馬會唔計呢場球賽

我 今朝輸番哂啲錢

喂唔好呀

你睇下仲係1比0

電視播唔到 佢停左即場

岩呀 回水啦馬會 戇鳩鳩

我屌撚柒狗會呀

有，賽前
原來有即場
我尋日睇明明無
先買賽前

6米巴 好癲，一個朝早執1萬咁濟

半6全10

其他人贏幾萬啦我濕濕碎

不了 半6全6

岩岩入左一千買哂9.5s應該點算好

Same 明明冇 今朝多左個鐘係隔離 仲未翻到大陸咩

我即場入左 希望頂到啦 haha

派我好嗎 輸死

狗會做下好心 贏既就派 輸既就回水

去緊廣州啦，daddy比左wifi蛋我

咁癲

贏繼續推 輸既再入

尋日小丑女偷偷tg我 乞咗我300走

又要介賭了 88各位

幫幫手施展半6全9 ok??

返教會抖下

屌原來ky買西西 s
針了

派埋我

小妹都想乞

角角角角！
要起床了！

半6全9輕鬆啦

可能你中呢，馬會睇10-11c

鹽湖城唔派既話我真係要針

我琴晚輸到剩係3百，今朝追到變400

問羊寶寶 op啦

跳了

哈哈嘻嘻哈哈哈

馬會真勁17c

半6，全9 ok?

17c 即刻世紀停c

墨超2場半大超高水

9.5s求逃生方法

我屌你老母美國佬 早唔停遲唔停 個個手足爆哂先停

馬會幾準，17c完90%

食屎啦美國佬

唔洗驚 半6全9已開始

最撚慘係封埋 想買都冇得買

如果係 我真係寫個服字畀佢

屌喇星啊 一起身又單跳 又連炒三場

Ky double west 點補好 入左9.5s

狗會真古惑 贏到盡一盡

唔識買了
16.5同9.5s揀左9.5s

對唔住囉

狗會飛都唔比你補

陸沉啦屌你

發覺美職最好賭 通常大波大c 又無乜假波hea踢

變身仔玩馬？

提格唔好輸埋呀

睇下仲有無命先

跟6米巴搵食

尋晚費城聯都係1.85 9.5 1.85
半6全9
雙西都得O瓜

狗會派未呀

上唔到馬會，我唔補
不過馬會覺得最多11c，一刷上去12.5s咪入

提格贏就最好

提格入波未

琴日玩左成日
均注推真係好慢

費城係10.5 2.1 1.65
NYC先係 9.5 1.85 1.85

個個都咁大注

salty 3:0 17c

記錯
NYC最後10C

但都有咁多盈利

臨瞓見到13.5s 1.87入左

我啦

Ky bb 地震爆埋我又去番本

樓下加多7個抽3派100

鹽城派左錢了
多謝六米 補到個本喇

留

LM

留名先

一場波 3k變 13k

一場波1k變200

你跟咗啲咩

Me

我-

一場波 4k變1k

lm me

提格

想推幾口 有無人有重心水

2.5b

跟詠巴 c fu ky搵食啦唔好跟我

6c頂住

留錢下晝跟kaki算

我都有睇左先入 加搏一搏

多謝KY

抽啦

KY澳假水手角大點睇？

平注跟根本死梗，要學ky咁

跟ky平注冇死呀

10.5s 1000

有無打錯

的呢

刷呀

希望中我

西西9c完派1個100

Ky有大細注先上到咁快，你平注1k上好慢